如果返工返得唔開心可以唔返

咁做人生存得唔開心可以點

如果咁簡單就好

安樂死合法化

移民，換環境重新開始新生活

quit lo

無錢，又唔想dum低屋企人

even worse